\documentclass{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{hyperref}
\usepackage[dutch]{babel}         % Dutch syntax
%\selectlanguage{dutch}
\usepackage{url}
\usepackage{floatrow}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{float}
\usepackage{tabularx}
%\usepackage{adjustbox}
\usepackage{lmodern,babel,adjustbox,booktabs,multirow}
\newfloatcommand{capbtabbox}{table}[][\FBwidth]
\usepackage{subfig}
\usepackage{geometry}    % Use more space on the A4 paper compared to standard width and height.
%\usepackage{xcolor}
% \usepackage[table,xcdraw]{xcolor}
\usepackage[dvipsnames]{xcolor}
\usepackage{comment}
\usepackage{pdfpages}
\usepackage{multirow}
% \usepackage{cite}
\usepackage{titlesec}
\usepackage{pdflscape}
% \usepackage{pdfpages}
\usepackage{listings}
\usepackage{adjustbox}
\usepackage{graphics}
\usepackage[paper=A4]{typearea}
\usepackage{lipsum}% dummy code

\renewcommand{\figurename}{Fig.}


\title{Eindverslag}
\author{Project: Renovatie Moederbord CaliberTool}
\date{\today}

\geometry{
 a4paper,
 left=30mm,
 right=30mm,
 top=33mm,
 bottom=20mm,
}

\begin{document}

\maketitle

\begin{comment}
\maketitle
\begin{figure}[htbp]
    \begin{center}
    \includegraphics[width=\textwidth,height=\textheight,keepaspectratio]{Afbeelding/omslag_pva.jpg}  
    \end{center}
\end{figure}
\end{comment}

\begin{flushleft}
\vfill
\textbf{Opgesteld door}: Natthapong Thianchai\\
\textbf{Docentbegeleider}: Jasper Konings\\
\textbf{Begeleider}: Yabes Puji Santoso\\
\textbf{Datum van uitgifte}: \today\\

\end{flushleft}

\newpage

\tableofcontents

\newpage

\begin{center}
    \huge{\textbf{Inleiding}}
\end{center}

\newpage

\begin{center}
    \huge{\textbf{Samenvatting}}
\end{center}

\newpage

\begin{center}
    \huge{\textbf{Abstract}}
\end{center}

\newpage

Versiebeheer
\begin{table}[htbp]
    \centering
    \begin{adjustbox}{width=\textwidth, keepaspectratio}
    \begin{tabular}{|l|l|l|}
    \hline
    Versie & Actie                                                               & Wanneer  \\ \hline
    1.1  & pve opstellen                                                         & 22-10-21 \\ \hline
    1.2  & DCD en DFD leesbaarder gemaakt, gebaseerd op de feedback van de klant & 25-10-21 \\ \hline
    1.3  & Acceptatietest, Requirements, Stimulus en Respons toevoegen           & 25-10-21 \\ \hline
    1.4  & Laten nakijken door bedrijfsbegeleider                                & 25-10-21 \\ \hline
    1.5  & DCD en DFD wijzigen, gebaseerd op de feedback van de klant            & 27-10-21 \\ \hline
    1.6  & onderzoek afgerond                                                    & 29-10-21 \\ \hline
    1.7  & Spelling- en grammatica controle                                      & 29-10-21 \\ \hline
    1.8  & acceptatietesten afgerond                                             & 29-10-21 \\ \hline
    1.9  & Eerste versie definitiefase laten nakijken door bedrijfsbegeleider    & 02-11-21 \\ \hline
    2.0  & De eisen gereviseerd en aangepast                                     & 04-11-21 \\ \hline
    2.1  & DCD en DFD zijn aangepast                                             & 04-11-21 \\ \hline
    2.1  & Stimulus, repons, accepatietesten en DD aangepast                     & 04-11-21 \\ \hline
    2.2  & Verder aan onderzoek gewerkt.                                         & 08-11-21 \\ \hline
    2.3  & Verder gewerkt aan keuzeverantwoording                                & 09-11-21 \\ \hline
    2.4  & Definitiefase aanpassen gebaseerd op feedback van docentbegeleider    & 10-11-21 \\ \hline
    2.5  & Acceptatietest aangepast door nieuwe eisen                            & 11-11-21 \\ \hline
    2.6  & Meerder componenten aan keuzeverantwoording toegevoegd                & 15-11-21 \\ \hline
    2.7  & Definitiefase versie 2 inleveren aan docentbegeleider                 & 17-11-21 \\ \hline
    2.8  & Definitiefase document versie 2 corrigeren a.d.h.v. feedback          & 18-11-21 \\ \hline
    2.9  & Begonnen aan het Architectuurfase                                     & 21-11-21 \\ \hline
    3.0  & ACD, AID, deelsystemen en koppelingen daarvan beschreven              & 22-11-21 \\ \hline
    3.1  & Integratietest opgesteld                                              & 24-11-21 \\ \hline
    3.2  & Architectuurfase inleveren bedrijfsbegeleider                         & 25-11-21 \\ \hline
    3.3  & Architectuurfase corrigeren                                           & 30-11-21 \\ \hline
    3.4  & Meer componenten aan keuzeverantwoording toevoegen                    & 30-11-21 \\ \hline
    3.5  & Definitiefase en Architectuurfase controleren op structuur            & 01-12-21 \\ \hline
    3.6  & Architectuurfase reviseren op basis van docentbegeleider feedback     & 12-12-21 \\ \hline
    3.7  & Begonnen aan unit voeding                                             & 20-12-21 \\ \hline
    3.8  & Unit temp, druk en RTC toevoegen aan het verslag                      & 05-01-22 \\ \hline
    3.9  & Unit mux toevoegen aan het verslag                                    & 15-01-22 \\ \hline
    4.0  & Detailfase bijwerken: units beschrijving toevoegen                    & 01-02-22 \\ \hline
    4.1  & Elektrische schema's van de units toevoegen, nog niet compleet        & 08-02-22 \\ \hline
    \end{tabular}
    \end{adjustbox}    
\end{table}

\newpage

\begin{center}
    \huge{\textbf{Lijst van afkortingen}}
\end{center}

\begin{center}
    \begin{table}[htbp]
        \begin{tabular}{|l|l|}
        \hline
        Acroniem & Beschrijving                     \\ \hline
        MCT      & Het moederbord Caliper Tool      \\ \hline
        MSK      & Micro SD-kaart                   \\ \hline
        MUX      & Multiplexer                      \\ \hline
        FPGA     & Field-programable Gate Array     \\ \hline
        RTC      & Real-time Clock                  \\ \hline
                 &                                  \\ \hline
                 &                                  \\ \hline
                 &                                  \\ \hline
                 &                                  \\ \hline
                 &                                  \\ \hline
                 &                                  \\ \hline
                 &                                  \\ \hline
                 &                                  \\ \hline
                 &                                  \\ \hline
        \end{tabular}
        \end{table}
\end{center}

\newpage
% \begin{center}
%     \huge{\textbf{Definitiefase}}
% \end{center}
\input{DefinitieFase/definitie_V3/Onderdelen/pve.tex}
\input{DefinitieFase/definitie_V3/Onderdelen/acceptatietesten.tex}
\input{DefinitieFase/definitie_V3/Onderdelen/traceer.tex}
\newpage
\input{DefinitieFase/definitie_V3/Onderdelen/onderzoek.tex}




\newpage
% \begin{center}
%     \huge{\textbf{Architectuurfase}}
% \end{center}
\input{Architectuurfase/architec_v1/Onderdelen/ACD&AID.tex}
\input{Architectuurfase/architec_v1/Onderdelen/Beschrijving_deel.tex}
\input{Architectuurfase/architec_v1/Onderdelen/Beschrijving_kop.tex}
\newpage
\input{Architectuurfase/architec_v1/Onderdelen/Traceer.tex}

\newpage

% \begin{center}
%     \huge{\textbf{Detailfase}}
% \end{center}
\input{Detailontwerp/Onderdelen/keuze.tex}
\newpage
\input{Detailontwerp/Onderdelen/unit1_druk_mux_odo.tex}
\newpage
\input{Detailontwerp/Onderdelen/unit3_rtc_sdcard.tex}
\newpage
\input{Detailontwerp/Onderdelen/unit4_voed.tex}

\newpage

\begin{center}
    \huge{\textbf{Bronvermelding}}
\end{center}
\bibliography{bron.bib}
\bibliographystyle{plain}

\appendix

\newpage

\begin{center}
    {\LARGE{\protect Bijlage: Acceptatietesten}}
\end{center}
\input{DefinitieFase/definitie_V3/Bijlage/acceptatie.tex}

\newpage

\begin{center}
    {\LARGE{\protect Bijlage: Integratietesten}}
\end{center}
\input{Architectuurfase/architec_v1/Bijlage/integratietest.tex}

\newpage

\begin{center}
    {\LARGE{\protect Bijlage: Unittesten}}
\end{center}
\input{Detailontwerp/Bijlage/unitest.tex}

\newpage

\begin{center}
    {\LARGE{\protect Bijlage: Keuzeverantwoording}}
\end{center}
\input{Detailontwerp/Bijlage/keuzeverantwoording.tex}

\newpage

\input{DefinitieFase/definitie_V3/Bijlage/eisen_opdrachtgever.tex}
\input{DefinitieFase/definitie_V3/Bijlage/datasheet_caliper.tex}

\newpage


\begin{center}
    {\LARGE{\protect Bijlage: Definitiefase}}
\end{center}
\input{DefinitieFase/definitie_V3/Bijlage/dfd.tex}

\newpage

\begin{center}
    {\LARGE{\protect Bijlage: Detailfase}}
\end{center}

\input{Detailontwerp/Bijlage/unit_voeding.tex}
\input{Detailontwerp/Bijlage/rtc.tex}
\input{Detailontwerp/Bijlage/voltage.tex}
\input{Detailontwerp/Bijlage/temp.tex}
\input{Detailontwerp/Bijlage/gyroacc.tex}

\input{Detailontwerp/Bijlage/mux.tex}
\input{Detailontwerp/Bijlage/pressure.tex}

\input{Detailontwerp/Bijlage/Elektrische schemas.tex}
\newpage

\begin{center}
    {\LARGE{\protect Bijlage: Onderzoek}}
\end{center}

\input{DefinitieFase/definitie_V3/Bijlage/onderzoek.tex}

\end{document}

